const eleventh = [
  {
    number: 1,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>проповед..вать, (на террасе) свеж..</span></span></li><li><span><span>напор..стый, запечатл..вать</span></span></li><li><span><span>француз..кий, мерз..кий</span></span></li><li><span><span>обидч..вый, баран..на</span></span></li><li><span><span>лед..ной, глин..стый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["14"],
  },

  {
    number: 2,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>улыбч..вый, ноч..вать</span></span></li><li><span><span>кра..шек, тем..чко</span></span></li><li><span><span>велотренаж..р, туш..нка</span></span></li><li><span><span>развед..вательный, размаз..вать</span></span></li><li><span><span>слев.., вин..ватый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера выбранных вариантов.</span></span></div>',
    answer: ["234"],
  },

  {
    number: 3,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>трав..нистый (покров), глин..стая (почва)</span></span></li><li><span><span>жонглир..вать, проб..вали</span></span></li><li><span><span>(невысокий) каблуч..к, наскор.. (сделать)</span></span></li><li><span><span>повел..вать, находч..вость</span></span></li><li><span><span>осва..вать, циркони..вый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>В ответе укажите номера выбранных вариантов без пробелов и запятых. </span></span></div>',
    answer: ["23"],
  },

  {
    number: 4,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>недоум..вающий, плеч..вой</span></span></li><li><span><span>удруч..нный, одеж..нка</span></span></li><li><span><span>веснушч..тый, прогул..чный</span></span></li><li><span><span>ирланд..кий, кавказ..кий</span></span></li><li><span><span>одиноч..ство, (по) старш..нству</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["14"],
  },

  {
    number: 5,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>матерч..тый, помещ..чий</span></span></li><li><span><span>издавн.., агитир..вать</span></span></li><li><span><span>ветр..ная (мельница), удоста..вая</span></span></li><li><span><span>завед..вал, (переписать) набел..</span></span></li><li><span><span>фланел..вый, затм..вать</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера выбранных вариантов.</span></span></div>',
    answer: ["45"],
  },

  {
    number: 6,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>повел..вая, сирен..вый</span></span></li><li><span><span>сит..чко, заботл..вый</span></span></li><li><span><span>вкрадч..во, оскуд..вать</span></span></li><li><span><span>реч..нка, еж..вый</span></span></li><li><span><span>скольз..кий, абонент..кий</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["14"],
  },

  {
    number: 7,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>вкрадч..вый, отапл..вать</span></span></li><li><span><span>продл..вать, син..ва</span></span></li><li><span><span>леденц..вый, ухаж..р</span></span></li><li><span><span>экзотич..ский, увес..стый</span></span></li><li><span><span>свидетельн..ца, задабр..ваемый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["125"],
  },

  {
    number: 8,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>расчётл..вый, солом..нка</span></span></li><li><span><span>обустра..ваться, горош..к</span></span></li><li><span><span>претерп..вая, повизг..вать</span></span></li><li><span><span>оранж..вый, дешёв..нький</span></span></li><li><span><span>кали..вый, плать..це</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["14"],
  },

  {
    number: 9,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>ткан..вый, отчётл..во</span></span></li><li><span><span>застр..вание, сол..вой</span></span></li><li><span><span>трав..нистый, им..нной (билет)</span></span></li><li><span><span>навед..ваться, аплодир..вали</span></span></li><li><span><span>камыш..вый, нож..вка</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов, без пробелов, запятых и других знаков препинания.</span></span></div>',
    answer: ["25"],
  },

  {
    number: 10,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>жалостл..вый, намер..ваться</span></span></li><li><span><span>наставн..чество, обогр..вать</span></span></li><li><span><span>обрад..вать, оборуд..вание</span></span></li><li><span><span>сердц..вина, стрях..вать</span></span></li><li><span><span>взрывч..тый, изредк..</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["35"],
  },

  {
    number: 11,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>нищ..та, горош..к</span></span></li><li><span><span>рубаш..нка, дириж..р</span></span></li><li><span><span>ноч..вать, тяж..сть</span></span></li><li><span><span>скваж..на, фасол..вый</span></span></li><li><span><span>взрывч..тый, досух..</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["135"],
  },

  {
    number: 12,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>исслед..вать, (свернуть) вправ..</span></span></li><li><span><span>молодц..ватый, классиц..зм</span></span></li><li><span><span>чайнич..к, завинч..вая</span></span></li><li><span><span>фасол..вый, отзывч..вый</span></span></li><li><span><span>переливч..тый, издавн..</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["15", "51"],
  },

  {
    number: 13,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>(город) обезлюд..л, подшуч..вать (над приятелем)</span></span></li><li><span><span>сторож..вой (пёс), продл..вая (визу)</span></span></li><li><span><span>леле..л (мечту), коричн..ватый (оттенок)</span></span></li><li><span><span>унаслед..вать (землю), агитир..вавший (за кандидата)</span></span></li><li><span><span>клетч..тые (брюки), (протереть) досух..</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["245"],
  },

  {
    number: 14,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>канад..кий (клён), ткац..кий (станок)</span></span></li><li><span><span>(звон) бубенч..ков, осва..вать (территорию)</span></span></li><li><span><span>бич..вать (пороки), обесточ..ли (квартал)</span></span></li><li><span><span>предприимч..вый (человек), сосредоточ..вать (внимание)</span></span></li><li><span><span>(милый) добряч..к, суш..ные (фрукты)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["24", "42"],
  },

  {
    number: 15,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>эмал..вый, подмиг..вая</span></span></li><li><span><span>удачл..вый, влюбч..вый</span></span></li><li><span><span>удоста..вавший, глянц..витый</span></span></li><li><span><span>завинч..вать, воробуш..к</span></span></li><li><span><span>исслед..вали, занов..</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["25", "52"],
  },

  {
    number: 16,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>плать..це, рул..вой</span></span></li><li><span><span>команд..вать, намаз..вая</span></span></li><li><span><span>застенч..вый, выкорч..вать</span></span></li><li><span><span>карандаш..к, наста..вать</span></span></li><li><span><span>половинч..тый, слев..</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["45", "54"],
  },

  {
    number: 17,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>юрод..вый, настойч..вый</span></span></li><li><span><span>письм..цо, зайч..нок</span></span></li><li><span><span>плос..кий, институт..кий</span></span></li><li><span><span>протал..нка, доплач..вая</span></span></li><li><span><span>затм..вать, нож..вка</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["14", "41"],
  },

  {
    number: 18,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>петуш..к, (наряд) смеш..н</span></span></li><li><span><span>реснитч..тый, (повернуть) направ..</span></span></li><li><span><span>ветр..ный (день), вод..нистый</span></span></li><li><span><span>доверч..вый, прислуш..ваться</span></span></li><li><span><span>ветр..ная (мельница), им..нное (оружие)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["14", "41"],
  },

  {
    number: 19,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>разбуш..вался, обслуж..вание</span></span></li><li><span><span>крупитч..тый, (существует) издавн..</span></span></li><li><span><span>(наелся) досыт.., (объяснял) доходчив..</span></span></li><li><span><span>врем..нной (отрезок), земл..ной (вал)</span></span></li><li><span><span>каменщ..к, заботл..вый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["25"],
  },

  {
    number: 20,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>выкорч..вать, эмал..вый </span></span></li><li><span><span>размаз..вая, разглаж..вая</span></span></li><li><span><span>ноч..вка, шапч..нка</span></span></li><li><span><span>конн..ца, усва..вать </span></span></li><li><span><span>птиц..н, классиц..зм </span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["14", "41"],
  },

  {
    number: 21,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>вынаш..вать, кресл..це</span></span></li><li><span><span>забол..вать, больш..ватый</span></span></li><li><span><span>обессил..л (противника), ситц..вый</span></span></li><li><span><span>ноч..вка, кумач..вый</span></span></li><li><span><span>тунгус..кий, дерз..кий</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["12", "21"],
  },

  {
    number: 22,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых во всех словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>син..ватый, обур..ваемый</span></span></li><li><span><span>плюш..вый, азот..стые (соединения)</span></span></li><li><span><span>сводч..тый (потолок), сначал..</span></span></li><li><span><span>абхаз..кий, скольз..кий</span></span></li><li><span><span>завед..вать, парч..вое (платье)</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["135"],
  },

  {
    number: 23,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>удушл..вый, удосто..н </span></span></li><li><span><span>кормил..ца, наста..вать </span></span></li><li><span><span>галч..нок, (вытереть) насух.. </span></span></li><li><span><span>(смотрит) искос.., пластинч..тый </span></span></li><li><span><span>замш..вый, буш..вать  </span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["2345"],
  },

  {
    number: 24,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>удоста..вать, зонт..чный </span></span></li><li><span><span>(в) плам..ни, юрод..вый</span></span></li><li><span><span>забол..вающий, ненавязч..вый</span></span></li><li><span><span>досто..н, зелён..нький</span></span></li><li><span><span>черешн..вый, труж..ник</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["15"],
  },

  {
    number: 25,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>размаз..вать, развед..вательный</span></span></li><li><span><span>выкорч..вать, застенч..вый</span></span></li><li><span><span>кормил..ца, наста..вая</span></span></li><li><span><span>эмал..вый, имень..це</span></span></li><li><span><span>справ.. (от дома), половинч..тый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["135"],
  },

  {
    number: 26,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>застр..вать, милост..вый</span></span></li><li><span><span>белорус..кий, скольз..кий</span></span></li><li><span><span>гуттаперч..вый, обеззуб..л (к старости)</span></span></li><li><span><span>издавн.., засветл..</span></span></li><li><span><span>форел..вый, син..ватый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["35", "53"],
  },

  {
    number: 27,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. </span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>корч..вка, стаж..р</span></span></li><li><span><span>влев.., изредк..</span></span></li><li><span><span>скольз..ий, альпинист..кий</span></span></li><li><span><span>усва..вающий, сосредоточ..вать</span></span></li><li><span><span>ландыш..вый, бахромч..тый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["14", "41"],
  },

  {
    number: 28,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>красн..нький</span></span></li><li><span><span>рол..вой</span></span></li><li><span><span>танц..вать</span></span></li><li><span><span>ситц..вый</span></span></li><li><span><span>лен..вый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["5"],
  },

  {
    number: 29,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>ружь..цо</span></span></li><li><span><span>больш..нство</span></span></li><li><span><span>сем..чко</span></span></li><li><span><span>фланел..вый</span></span></li><li><span><span>замечат..льный</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },

  {
    number: 30,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>ключ..к</span></span></li><li><span><span>замоч..к</span></span></li><li><span><span>угодл..вый</span></span></li><li><span><span>наста..вать</span></span></li><li><span><span>податл..вый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },

  {
    number: 31,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>окош..чко</span></span></li><li><span><span>приемл..мый</span></span></li><li><span><span>будн..чный</span></span></li><li><span><span>бо..вой</span></span></li><li><span><span>рыж..ватый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 32,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>продл..вать</span></span></li><li><span><span>молодц..ватый</span></span></li><li><span><span>ситц..вый</span></span></li><li><span><span>веч..вой</span></span></li><li><span><span>заносч..вый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер ответа.</span></span></div>',
    answer: ["5"],
  },

  {
    number: 33,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>сызнов.., досыт..</span></span></li><li><span><span>выдум..вать, завед..вать</span></span></li><li><span><span>никел..вый, достра..вать</span></span></li><li><span><span>пупырч..тый, дощ..ной </span></span></li><li><span><span>приветл..во, оскуд..вать</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["14", "41"],
  },

  {
    number: 34,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>находч..вый, милост..вый</span></span></li><li><span><span>заказ..ик, подряд..ик</span></span></li><li><span><span>занов..., команд..вать</span></span></li><li><span><span>ялт..нский, лягуш..чий</span></span></li><li><span><span>фасол..вый, споко..н</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["1235"],
  },

  {
    number: 35,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>конн..ца, брат..ц</span></span></li><li><span><span>ковш..к, горош..на</span></span></li><li><span><span>нов..нький, излиш..к</span></span></li><li><span><span>сбивч..вый, размораж..вать</span></span></li><li><span><span>узорч..тый, издавн..</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["2345"],
  },

  {
    number: 36,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>им..нной, берест..ной</span></span></li><li><span><span>бахромч..тый, изжелт..-зелёный</span></span></li><li><span><span>ветр..ная (девушка), масл..ное (пятно)</span></span></li><li><span><span>въедл..вый, насла..вать</span></span></li><li><span><span>преодол..вать, вермишел..вый</span></span></li></ol>',
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    answer: ["245"],
  },

  {
    number: 37,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>подмеш..вать</span></span></li><li><span><span>застенч..вый</span></span></li><li><span><span>наде..ться</span></span></li><li><span><span>пуш..чный</span></span></li><li><span><span>заботл..вый</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["пушечный"],
  },

  {
    number: 38,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите варианты ответов, в которых в обоих словах одного ряда пропущена одна и та же буква. Запишите номера ответов.</span></span></div>',
    options:
      '<ol class="TaskBlock TaskBlock_type_list_enum"><li><span><span>больш..нство, алюмини..вый</span></span></li><li><span><span>клетч..тый, (начать) снов..</span></span></li><li><span><span>миндал..вый, овлад..вать</span></span></li><li><span><span>попроб..вать, нож..вка</span></span></li><li><span><span>француз..кий, матрос..кий</span></span></li></ol>',
    write: "",
    answer: ["2345"],
  },

  {
    number: 39,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ансамбл..вый</span></span></li><li><span><span>двухматч..вый</span></span></li><li><span><span>затм..вать</span></span></li><li><span><span>варень..це</span></span></li><li><span><span>петербурж..ц</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["вареньице"],
  },

  {
    number: 40,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква О.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>ноч..вка</span></span></li><li><span><span>завед..вать</span></span></li><li><span><span>развед..вать</span></span></li><li><span><span>выбраков..вать</span></span></li><li><span><span>проигр..ватель</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["заведовать"],
  },

  {
    number: 41,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>помещ..чий</span></span></li><li><span><span>рыж..ватый</span></span></li><li><span><span>выкач..нная (из цистерны жидкость)</span></span></li><li><span><span>узорч..тый</span></span></li><li><span><span>обесточ..ть (радиоточку)</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["рыжеватый"],
  },

  {
    number: 42,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>крыш..чка</span></span></li><li><span><span>потч..вать</span></span></li><li><span><span>ключ..вой</span></span></li><li><span><span>скваж..на</span></span></li><li><span><span>продл..вать</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["скважина"],
  },

  {
    number: 43,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>отчал..вать</span></span></li><li><span><span>замоч..к</span></span></li><li><span><span>горош..нка</span></span></li><li><span><span>раска..вшись</span></span></li><li><span><span>милост..вый</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["замочек"],
  },

  {
    number: 44,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>задумч..вый</span></span></li><li><span><span>накапл..вать</span></span></li><li><span><span>виш..нка</span></span></li><li><span><span>масл..це</span></span></li><li><span><span>юрод..вый</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["вишенка"],
  },

  {
    number: 45,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>гуттаперч..вый</span></span></li><li><span><span>потч..вать</span></span></li><li><span><span>вкрадч..во</span></span></li><li><span><span>намер..ваться</span></span></li><li><span><span>человеч..к</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["вкрадчиво"],
  },

  {
    number: 46,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>застр..вать</span></span></li><li><span><span>юрод..вый</span></span></li><li><span><span>оцен..вать</span></span></li><li><span><span>бисер..нка</span></span></li><li><span><span>заш..вать (пальто)</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["застревать"],
  },

  {
    number: 47,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>услужл..вый</span></span></li><li><span><span>погор..вать</span></span></li><li><span><span>милост..вый</span></span></li><li><span><span>обидч..вость</span></span></li><li><span><span>удоста..вая (вниманием)</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["погоревать"],
  },

  {
    number: 48,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>влюбч..вый</span></span></li><li><span><span>щавел..вый</span></span></li><li><span><span>горош..нка</span></span></li><li><span><span>плать..це</span></span></li><li><span><span>юрод..вый</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["щавелевый"],
  },

  {
    number: 49,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>юрод..вый</span></span></li><li><span><span>позван..вать</span></span></li><li><span><span>красав..ца</span></span></li><li><span><span>повизг..вая</span></span></li><li><span><span>затм..вает</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["затмевает"],
  },

  {
    number: 50,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>плать..це</span></span></li><li><span><span>душ..нька</span></span></li><li><span><span>посп..вает</span></span></li><li><span><span>продл..ваю</span></span></li><li><span><span>доч..чка</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["платьице"],
  },

  {
    number: 51,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>работн..ца</span></span></li><li><span><span>пол..вой</span></span></li><li><span><span>милост..вый</span></span></li><li><span><span>означ..вать</span></span></li><li><span><span>солом..нка</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["полевой"],
  },

  {
    number: 52,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква И.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>нул..вой</span></span></li><li><span><span>приказч..к</span></span></li><li><span><span>повел..вая</span></span></li><li><span><span>сирен..вый</span></span></li><li><span><span>красав..ц</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["приказчик"],
  },

  {
    number: 53,
    read: "",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Выпишите слово, в котором на месте пропуска пишется буква Е.</span></span></div>',
    options:
      '<ul class="TaskBlock TaskBlock_type_list_plain"><li><span><span>помах..вать</span></span></li><li><span><span>догадл..вый</span></span></li><li><span><span>бол..вой</span></span></li><li><span><span>карманч..к</span></span></li><li><span><span>скле..ть</span></span></li></ul>',
    write: "",
    answer: ["болевой"],
  },
];
